# Notas del curso Patrones de Diseño Java

## Patrones de Diseño:
   
* Creacionales
* * Atraves del constructor

* Estructurales  
* * Tratan la clase y el objeto

* Comportamiento
* * Tratan de definir la forma en que interactuan las clases y objetos. 

### Diagrama de clases




